1904 aastal weebruari 26 päewal kinnitadi kandi kohapidamise kirjalik leping Kadrina mõisa rentnik baron Karl Sassi ja Joosep Wenne wahel, nagu see trükitud lehepääl, mis aktis leida, on üles pandud.
                           Esimees: J. Soiewa
                           Kirjutaja: Sepp.
